%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/5},
	margin=8mm,
	]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Vecteurs : Coordonnées}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\reponse}{%
	\textbf{Réponse : \dotfill}%
	}

\begin{document}

\markright{Sujet A}
Dans un repère du plan, on considère les points et vecteurs :
$A\coord{2}{0}$,
$B\coord{1}{-4}$,
$\vecteur{u}\coord{4}{-2}$,
$\vecteur{v}\coord{0}{5}$.
\begin{enumerate}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $-2\vecteur{u}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet B}
Dans un repère du plan, on considère les points et vecteurs :
$A\coord{0}{2}$,
$B\coord{1}{-4}$,
$\vecteur{u}\coord{3}{-4}$,
$\vecteur{v}\coord{5}{0}$.
\begin{enumerate}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $-3\vecteur{u}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet C}
Dans un repère du plan, on considère les points et vecteurs :
$A\coord{1}{0}$,
$B\coord{2}{-4}$,
$\vecteur{u}\coord{2}{-2}$,
$\vecteur{v}\coord{0}{6}$.
\begin{enumerate}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $-4\vecteur{u}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet D}
Dans un repère du plan, on considère les points et vecteurs :
$A\coord{2}{0}$,
$B\coord{1}{-5}$,
$\vecteur{u}\coord{3}{-2}$,
$\vecteur{v}\coord{0}{3}$.
\begin{enumerate}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $-5\vecteur{u}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}
\pagebreak

\markright{Sujet E}
Dans un repère du plan, on considère les points et vecteurs :
$A\coord{2}{0}$,
$B\coord{-1}{4}$,
$\vecteur{u}\coord{-4}{2}$,
$\vecteur{v}\coord{5}{0}$.
\begin{enumerate}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
	\item Déterminer les coordonnées de $-2\vecteur{u}$.
		\reponse
		\vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}
\pagebreak

\end{document}
